執到一張個人八達通

話說今日晏晝三點半左右
喺大埔開去馬鞍山既26號小巴執到張個人八達通
卡主係女仔，姓蔡
拎左去港鐵站但係職員表示唔係喺港鐵範圍內執到佢地唔會接手
所以我暫時拎住左
如果卡主本人或者佢既朋友仔見到呢個post
可以tg聯絡我

如果過多幾日都冇聲氣就會拎去警署

btw 第一次開post唔知啱唔啱台，有錯請見諒

補返圖先

自推

再推

推到幫到人

連登有愛

幫推

係愛呀哈利

交地鐵站啦
如果人地唔上連登既點算?

個款咁新 似讀緊中學

推

屌你 你咪話地鐵站執到囉，唔通佢睇cam 咩

趁機識人~

屌你老母你係咪唔識字

你係facebook直接seach佢個名 direct佢

係，樓主咁蠢

盲撚咪學人上連登啦

拎去差館啦
少咗錢因住入你數

交去ied la

樓豬想食女